23同盟，report!!!!

url :

小妹 p 牌仔，好L難推上熱門

。

推

.

Reported

Push

連登仔去晒邊?

冇人推？

幫人推呀？

人呢？ 23條戰線都唔緊要？